黃之鋒黃浩銘申請暫緩執行刑期被拒即時還押

2014年佔領行動期間，16人刑事藐視法庭罪成，其中兩名被告黃浩銘和黃之鋒，分別被判入獄4個月15日及3個月。兩人申請暫緩執行刑期，被高等法院拒絕，需要還押。

法官陳慶偉在庭上，詢問控辯雙方，法庭是否有權處理暫緩刑期申請，又說如果兩人希望申請保釋，可向上訴庭申請。

陳慶偉說，兩人的申請，原意與申請保釋無分別，而根據有關法例，有關刑事藐視法庭的罪行，申請保釋需要由上訴庭處理，因此拒絕兩人的申請。

同案的岑敖暉被判入獄1個月、緩刑12個月及罰款1萬元；其餘13名被告，分別被判緩刑及罰款。

你老母今晚做雞接客，冇時間睇住你做功課

黃浩銘恨到啦
下次就可以講坐左幾耐